【短篇童話】【好認真畫】龜兔再賽跑

Hi! 我是奈樂樂.

我一直都係寫D簡單的短篇故事，
配上手繪童話式畫風,
去諷刺(本地)成人世界黑暗醜惡的一面。

第一篇在這裏~
《恐怖核心與小鳥》

還有這篇~
《魔女的謊言》

因為毎幅也畫很久, 所以出很慢.
但其實這些畫的質素我還不滿意,
所以《龜兔再賽跑》之後的故事可能出更慢...

慶幸的是故事都是短篇, 所以大家就可以很快讀完, 又不用等待.
然我就能慢慢畫另一故事吧~ 我是這樣想的.

各位看完覺得ok就得閒share及like下我的page la~
FB:
IG:

留名
好有心，支持樓主

今次新故畫左一半

接下來驕傲兔能避過慢慢龜的奸計嗎?
下回分解~

下集將於11月22日推出,
我會post返響到~
謝謝~

LM, 加油